法國日本仔真係好需要A09呢種人才

明明連女人手仔都未掂過
但可以性好奶想咁多ac情節

Ac?

Av

A09!!!!!!!!!!

a09同麻友拍AV

細蚊仔 唔色尊重

AC9!!!!!!!!!

梳牙 笑貧不笑娼 麻友拍AV都有尊嚴

你：山本彩係雞

你再中傷我老婆 你成世做a09!!

你: 麻友係雞

ching ho ball